【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (74) - 炸雞巴話帶大家去飛田新地 各位盡快報名

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【攻略整合 & 新手Q&A】

【飛團list & TG】

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

帶無用GA, 邊個找數先

小喇叭 又中

報名

我話帶大家行一轉姐
各自尋歡

賤格海豹

有冇人話俾我知仲差幾多抽

點解射極都未見底

咁似我個團條友

留名食雪糕

Pvp 手動打都懶了

飛田

pvp 都唔手動仲有咩玩

召喚小烏圖

上大師2 又大壓力比今踢番落黎，大師3 輕鬆打

PO名算唔算引人入坑

輕鬆上宗師

招攬新手
各出奇謀

我大佬佢仲話自己保底兩個re 是咪吹水怪

大師之間咪差嗰少少石 你洗隻人屬都唔知冇咗幾多啦 輕鬆啲啦 呢啲洗咩有壓力

食軟雪糕 雪糕 gogogogogogogogogogo

重有15 下 到底

1/（0.667/100)

月結前一日踢佢會點。唔建議咁做純粹想知。

講得唔好 sor
佢另一招係解異常狀態
但兩招用落效果係一樣
分別只係點自己定點對面
無dmg break唔到
拎黎打挑戰讓左半隻咁

咁一定各自尋歡嫁！我唔想多人運動

練好左國家隊係唔同d

又可以偷睇

我都係5場先守到1場左右

On9 牙仲有咁多咩

可以咁計

蠢少少既方法咪一隻一隻角咁加咪知

1/150 = 0.667

有冇飛空團肯收我?

冇咩參考
公廁隊

我隻小巴勁廢 得5千幾血

我小巴安妮冰奶都好廢 冇鞋著真係唔掂 小巴比人普攻都落根性

好似問左2個po 啦wo
仲未有團咩

頭po 搵下D tg group pm 問下D 團長啦

咁我仲升唔升男豬上六好
準備85lv
冰奶75

炸雞巴收唔收留佢

亞服咁上下戰績得宗師冇人打我

佢亞服 冇記錯既話

小巴2技都未出到就死

經常性發生...
3隻法都缺鞋真係有排都未齊到裝

抽到仲要慢慢洗屬
琴日洗隻冰奶洗左千幾石

我隻龍丁洗咗1500 好撚後悔

D仆街成日扮非洲人

有腳有巴我唔用龍丁住唔急搞佢
其真抽丁返黎都係tag用同埋機械sp

諗住試下多啲玩法 點知洗咗咁多石

我重諗緊用安妮好定火隊長好
我魔法裝唔夠用

你都係

唉點解今日唔係星期三
好悶

肯定安妮

打過對龍丁火隊冰奶小巴光盾
差d輸 好硬

火隊光盾照樣好勁喎 唔夠金裝安妮流流地

佢火隊龍丁用咩套

魔法裝我缺到仆街
我試緊火隊長＋迪加＋小巴＋腳仔＋龍奶
我嫌自己隻腳仔太細力 想換做龍丁

feel到準備要歪中安妮

你隻小烏3000防

光盾同迪加邊個會好啲?
龍丁本身雖然白值高攻過腳仔 但計番技能應該都係腳仔痛啲?
而且你冇安妮龍丁冇得開波就2技 先手再低傷啲 腳仔都話有得開1技
打而家個國家隊meta會唔會捱唔住?

星期三有咩特別
我淨諗到ban list

主要係光盾D技唔岩打PVP
其次係我唔夠裝 如果是但齊多套裝 我就唔洗煩

光盾唔用skin我覺得都唔錯 些牙skin都幾好

抽re池 0.46%中左 算唔算好

BAN LIST啦 出POOL消息啦(雖然知龍貓)
起碼有D生氣先

星期三有料

有冇人會抽貓仔其實

好 到要比人打

最盡係幾多%

10%

點樣睇人stat

算好既 抽左2百幾抽
之前講既平均抽2萬石
300抽先中

聽日除左新skin
肯出新劇情未

唔好自動
到你turn 困時㩒實技能下面D 人頭icon

小花玩到咁高階都唔知D 基本技巧

真無石 等泳衣
但我又覺得最尾一隻龍唔會咁好死係廢既

官方：未課夠點出

我有禁個度睇人d buff 冇為意有stat睇

我話既
龍貓一定係廢

你地隻腳幾攻

大陸果d團唔想入......

未到真係出個一日唔知邊個會唔抽
我抽硬，小妹等好耐

2800

堅決唔抽 龍貓！

真香

如果有人無抽廢老
可以抽返隻龍貓 Auto 星期一

得番萬七石諗緊

融1?

點解會覺得auto到

融2 +9武

融合真係加多勁多

龍貓無DOT 攻防唔夠廢老高

2900

好撚柒後悔

廢老 都要塞金裝先夠Auto
龍貓咪最多塞多兩件

我依家得 但投資左好多 6星 81lv 2金裝 仲要佢一帶4隻極低lv垃圾先做到

洗屬洗綠

點做到

以後星期一 想唔洗咁辛苦 就自己諗下啦

等你試

可能+20

我熔1都得2500

頭先+10升+11 爆左12次 升唔到

用兩萬鑽 買專武？

1 廢老係唔洗金裝
2 貓D技無暗隊長廢到喊

2萬鑽買30攻？

我隻廢老 廢到要金裝

買 身份象徵

新手睇見topic留名

賭六星 慳聖水大行動

抵你咁高攻我真係唔捨得

木屬＋SET隊4個主力排一行

買咗邊個

暗有邊隻主力

點解冇人推post 㗎屌

屌你老母 扑

叫人抽re pool 自己唔抽嘅
通通都要皇天擊殺

你最勁個堆咪主力

見字抽咗下 全2-3星火隊又池底

利申 鳩噏

5XX抽喇 唔好扑

每日16強都有外掛狗

明顯到咁都可以逍遙法外

係冇

腳仔又高攻 小烏又坦
扑左

唔係一抽中加曬卡先要比人扑咖咩

人地融2融5多數都係課長

大家都係講笑
你太認真 扑

扑緊腳仔

我想扑你
受扑?

些牙下好喎

有龍貓睇未

呢度邊個唔抽龍貓嘅回呢個留言立flag
想bin下c

為左腳仔勁d抽到保底都仲抽

穿梭腳仔之間 獨有腳法像玩耍

扑啦
Me係隱性gaylo
幫你含返

又輸比6木腳
打淨佢仲衰過打淨冰奶

冇石 抽條撚

我抽一抽 帶呢個po 既去行飛田一次

行飛田唔洗你帶啦

咁又係 我自己都未去過

如果一路唔中你會點

我到而家都未試過比6木角屈機

抽到中為止

唔應該質疑小花我錯了

只要有錢就會中
唔中只係你唔夠錢

我唔抽
抽左非一世

ok
受含

繼續扮
明明常客

玩咁大
molamola

雖然黑皮勁極有個譜
不過呢個flag會唔會玩大咗

6 木腳有咩咁勁
男主冰奶又好似唔興6木？

好閃得
你打唔中佢都照疊龍血 反你痛到pk

本身腳仔迴高 配合埋啲技減命中就令到人人好難打中佢
男主冰奶我都見過人用6木 頭先就打完一隻6木男主 都比佢閃咗幾野

好似幾好J

是日風向 6木好強

想問肚仔用咩石先勁

諗緊1抽定唔抽

只限腳
其他用返冰/火啦

我愛一碌木

冇見過人1v1用佢

請問核心慶典入面個英雄挑戰即係咩

其實點睇雜色隊
3木3光

城畫面 右下角

去主城就會見到

課金戰神

痴撚線

城入面有粒制叫英雄挑戰

btw如果你冇搞過你應該趕唔切了 rap

非海豹

主城 右下

我做少左1日 要聽日先100%

6木同6冰我都已經唔鐘意佢RNG
你3木仲要降低個RNG

少1200血已經輸咗啦

skin 手已到
有啲興公會戰落佢

雜色一定唔諗純色好好多差成千血

所以一直都係我偶像
屙屎佬一跟佢就去返山區

出特登禮包未

兩大課長

原來55 lv 就爆lv

仲未抽完光盾 出石禮包啦
想開安妮池

Skin都買癲

===不課金同意書===
☑️

快d出 出左10000又想課

下認真？
有無快速攻略

珍

都唔識搵錢既
今日是但搵個七夕節日做直口
出個禮包 又賺一筆啦

一日做得一次 點快速

得月包邊夠喉

希望海豹可以曬完呢幾張先曬圖
咁就唔會有人扑
多謝課長令我有遊戲玩

提咗你架啦

唔怪得唔識升 我以為只係無獎勵

直接改石鑽5:2啦屌

唔會
講明唔7抽佢

得101鑽
你好冇意思!!!!!!!!!!!!!!!!!

好似7日前先有巴打講等睇7日後有人無做英雄挑戰同貪食蛇

最多叫做有巴哈可以睇每日完成既組合

跟著我走

我有提過叫大家睇清楚後面既內容

小花隊國家隊有冇2.5m戰力

洗屬同埋抽龍丁fing哂

去唔到 小巴太廢
24X

因為根本歪唔到真5 skin

跟住啲人係點玩落去

有冇人知點解有時對面嘅木弓會唔食傷

昂巴好似玩到7X

安妮?

快D課返

Z型行
要做到0行距

究竟你有機無聊...............
昂仔!

但我都有安妮 唔知
有時諗住射一技先

啲柵好鳩 明明冇掂到都輸

解任咋喎 玩多幾次就有啦

每round頭兩turn無敵喎

睇安妮既技能解說啦

玩多幾次就捉到個判定

都係唔試隊了 換換吓裝都洗唔少鑽 ON9設定
迪加 D技吸引 但光盾＋血防都好吸引

解夠5000$我就走啦
仲繼續玩既你係有幾鐘意貪吃蛇

勁既迪加一定>>>>光盾
你光盾如果唔配木力又輸蝕少少

迪加一個CARRY晒 無限共享血

繼承過兩次
唔會無咗

光盾好處係可以幫小巴加血 然後幫全隊加防

光盾有心洗左佢6光都勁既

用緊機械套迪加 暫時唔哂鑽了
谷到2900防 7900血左右

老鼠世界第一

星期一二最難捱

星期一至日都好難捱

其實用兩隻5星75LV＋5去換6星 會唔會抵過玩任何仁

個核心打唔晒 係咪得返一星期

係 仲有一星期 屌U

老鼠真係好得意

個skin係咪好勁 唔夠數

打龍好有用 星期六日

機械sp都有用

唔係都要六星咩

好難唔夠數WO

7日可以完成晒既任
佢比14日你
你就算聽日先開始
都仲趕得切

好煩 要祝福十隻角

祝D一星老鼠咪得囉 順便可以打PASS

冇朋友

我都係咁 強化都係強啲卒

要加好快 有得f5

U亞服?

5星max lv +5

冇一二星卵

紅水

用幾多錢先

金錶抽中咗火隊

幾時知下個POOL係咩

聽日6,7點

下個係黑貓 龍SKIN 星期4

話埋比你聽 龍貓 黑SKIN
柒咗唔好扑我

柒唔柒都扑9你

我扑你先

好似9萬
最煩都係＋5 但點都抵過你600幣換任何仁

已射thx

睇到呢條片先入坑
一直追開佢

其實90LV之後升LV能力值會唔會加得多D

多過90前 升一下加4500戰
腳仔升咗92

加幾多攻倒

1LV好似加28定24
隻隻角唔同

你好多精靈咩
冇記錯五星要+5 $11000
升一隻五星+5 係咪<= 16萬先

我都合咗一原五 兩原四
可能啲運喺晒到

未玩嗰陣已經睇中火隊

乜你覺得合任何仁好抵咩

睇你平時有冇儲開英雄證
因為我覺得留返啲精靈好似好啲
到你想要嘅時候打唔到

不過隻驚都幾新穎
要爆主線先玩得齊所有嘢

曜日又有限次數

你換600個幣要分解幾多隻角 個度都起碼無咗幾十萬
同埋強化都唔一定要用精靈
你可以哂過百萬去合6星 反而唔捨得用精靈

我最近D幣會拎黎買5星精靈
唔想玩任何人又無其他野好買

所以我好多時候直接賣錢算

抽完呢個re 專心玩任何人算
0成本 冇咁心痛

唔係缺經書咩
我好少食書真係
慢慢掛到封頂再換角去掛
啲書都唔捨得食

機械孖寶50 lv 就冇再升

今日我玩左兩吓裝換屬性石..佢彈左個1000藍石換50萬既優惠,一時諗唔開...課左3舊水...

求巴打們屌醒!

唔課仲後悔

想要

快啲出活動啦 最好可以一野燒晒我8000體存貨

邊度黎錢

好抵

幾好運
但冇乜感覺

PVP嗰啲垃圾章冇咩點用

得我係咁？

咪又係掛機

一日好似有廿萬
打齊sp 嘅話

最緊要有野送

你做咩嚟

應該唔止 但唔使升野咩

可能因為我叫 天滅中共

你係咪用按精掛青蛙

你指咩升咩？
我長期缺錢㗎
得閒去撳吓升核心又冇十幾萬
覺醒啲武又冇幾十萬

有時身痕又合四星
仲未體驗到湯巴講嘅養生

聖水>>>>>>>>>>>>>all

見你話登登無成本
日日都唔夠錢使

對可樂冇興趣

月包都有啦 有錢我都會課 金幣係最缺既野

要歐到咩地步先會對可樂冇興趣

重有4支剩

其實我未綁定AC
如果有朝一日有咩BUG我都仆街

我未抽到想升既人

點解唔綁

咁呢啲嘢用錢就博到 好過去用石抽
玩呢隻驚有時玩到冇晒節制

唔知用APPLE定GOOGLE好

我綁咗apple 是咪都仆直

google 啦

要升既人基本上都升晒 廢老同龍火法又唔係好想升住
而且買咗啲禮包佢又有送 所以暫時真係唔缺

綁apple 點解仆直
綁完apple 得iphone 玩到咁解姐

除非你一定用iphone玩 如果唔係綁google

真係睇泳裝會唔會用到

想升咩呢？
升完可以日日睇佢幾時90
好治癒

今晚打完PVP綁

你睇完都升唔到架喎 有咩意見

暫時都係IPHONE
唔知隻GAME玩到幾耐

你睇完都升唔到架喎 有咩意思

所以冰法已升

都唔再課
由佢 用開唉瘋 太方便

你講咩睇完都升唔到
我早幾日一口氣掛咗兩千幾體 83升84

老鼠SKIN或者小烏
我大烏唔想升佢,反而口罩佬有SKIN想升

ON9 85之後真係唔撚郁

真 IPHONE咁靚

仲要講2次

冇

外觀嚟講其實得愛麗絲泳裝吸引

85前都算易 85之後掛成日都唔覺條經有郁過

係咪因為國安法所以ban我
咁我棄game囉

屌你 乜撚嘢大鳥
吓 口罩佬輪都未輪到佢喇
俾盡85

啲人點升到90

睇定啲先
係突然入驚咁？
過埋聽日先？

同你唔是朋友了

經書
我90-92食咗4百幾本金色經書

知唔知去邊search個code00000022?

大波有鬼用咩 個髮型頂唔緊呀 而且金髮非我喜好

烏,你心邪

所以咪唔升住 睇定D先 可能要升女豬呢

好撚多好撚多好撚多本經書

咁你唔準抽 世一都唔準抽

龍貓抽硬...
實在頂唔順冰奶小巴組合,...好撚噁心呀diu

呢啲就睇強度做人
大巴永遠世一 冇人超越到

幫人疊盾？

屌佢老母垃圾公司

幾時先出泳裝

冇人知 估咪估龍貓之後

珍
都係腹肌正

不了不了

龍貓幫到你D乜

冇野做又課左兩枝可樂升咩好

我都想要龍貓 打星期一sp 應該自動到？

係
冰奶小巴難搞一回事
但關抽龍貓咩事

當龍貓開全體技打對面....禁治 應該會比對面反撚死

小巴果20%血真係咁緊要？

可能禁療就可以exactly counter掛...

如果追求極致就一定係啦

希望歪中

同廢老肚仔同一下場

所以我真係唔知禁治有咩用
禁得黎 我出多隻高倍打9佢好撚過啦

安妮都有沈默啦

所以我先話
下? 抽龍貓話明非一世
爛袋

得隻力架破到龍盾 但隻冰奶根性完再加全補
隻力架已經冇魔去劈...

唔使你咁慘
爛袋同非一世是但一樣得喇 揀邊樣

難啲 要好多野輔助
佢唔好廢老好多

龍貓定黑貓都係要有暗隊先叫有少少用

廢老破break強
但龍貓硬啲應該auto舒服啲
前提係夠硬

但暗隊比人撚到袋底泥咁

爛袋

岩岩搞緊申請BNO

世紀大發現 以家先知自己有BNO

貓防好似低過廢老

絕對唔係
TAG戰屈到人地走場WO
無限暈無限回血

PVP囉
佢地講SP之嘛

點解無人同你講
我細細個老母就成日提我不過上年先第一次續

少70防多2000血

其實佢更新可摸以係個垃圾反智浪費人生時間既青蛙加個skip制？
禁
㩒撚到悶

都係垃圾

老豆老母瓜晒

我都係早2個月之前先知

原來仲有1000勝場成就，咪即係要玩3000場青蛙

點跟

親測暗隊配兩隻光奶可以磨過其中幾個sp

我廢老無SKIN (75LV,3星紫裝)+幾隻奶 都AUTO過到SP
暗隊用處?,.?

梳 咁你點發現

盾硬計防

都係呢句 咁你點知

等D海豹以為好勁PO上黎俾人笑

我老母唔知做咩突然開始驚政府
之後同我講我同我阿哥細個有整過
仲要本野過20幾年期搬2次屋都冇掉

我個本都係搬左屋都冇掉(估唔到)
連埋出世紙夾埋一齊
張出世紙爛容容

聽日拿拿聲搵FD副簽去搞左佢先

有驚政府既屋企人真係好

係 依家要搵人副簽有啲麻煩

巴打 你家企咩環境

信政府 唔驚.jpg

都叫做龍騎

我老豆藍到紅 係我老母依幾年見到社會咁
先開始有啲進步 識分黑白
我已經好安慰

呢個有冇人會賣黎換錢？
利申賣左百幾個

兩個唔會嘈交咁厲害?

梗係賣 唔賣冇錢有咁多粒都用唔著
手頭上而家0粒

雖然我老母咁 但都係淺藍來

賣鳩晒 紅水都賣埋

聽返家姐講 老豆係因為BNO同特照差唔多價錢 .....

冇呀 所以我都係sd個email去問下我有冇資格申請BNO
不過假設有 又申請到又點 真係得個揸字

唔好景
不過拎左BNO先算
2手準備
冇人會知聽日發生咩事

賣到得返5個

多個保障 大家都估唔到將來會點

我都係咁話

係呀 我6月尾寄左依家淨係可以等

都真 走唔到都拎咗先 希望有資格
不過好似仲要有人幫你擔保定乜鬼野? 去邊度搵

我係細個老母同我講有2本PASSPORT
個時唔知有咩用,佢淨係話有咩事要走就要用個本野

咁大個仔未試過搬屋 呀媽處女座D野好撚整齊
乜都有FILE裝好

我上年續無副簽 不過睇彩數
可能我交咗好多資料所以無乜問題

咩呀 我老母話個時本BNO唔知唔洗錢定好平

好似要求有2種揀
• a current UK or Irish passport holder living in the UK – if the applicant lives in
and is applying from the UK
• a current UK, Irish or other EU, US or Commonwealth passport holder – if the
applicant lives and is applying from outside the UK

呢粒有乜用 唔記得 我有時會賣幾粒等佢齊頭

依家嚴左好多 佢要求要有人副簽

即係其實最方便直接就係老豆老母有

紅石 sor 唔係可6

金武覺醒就會用到

啫係初見巴之前無申請過但係97前?

我上年10月續都等咗2個月左右

咁真係好在續咗先

但我老豆老母都唔係香港出世
我唔太清楚97前咩環境 不過我老母話佢當年整唔到
淨係幫我同我阿哥整左

嚇死 以為咁豪

我之前睇PO話有3個要求
身份證簽發日期係06-97前, 出世紙有established仲有個符合但唔記得
我3個都符合 而且之前上網睇話可以sd email去領事館問咪諗住問

GOOD LUCK

我識人老豆老母香港出世,佢97前但無整
因為個老母話驚D細路走曬無人理佢地
我唔知佢現家有無去問下有無資格
但個理由聽到我眼都突

佢依家平權門檻應該會放寬少少
不過我建議初見巴你比多啲有應受性口既證明
eg. 政府,銀行,公司 寄比你口既信

我呀媽完全相反
佢係叫我一個人去探路之後帶佢同我阿哥去
不過佢諗得太美好

我都係跟番呢條片

而且我而家都係check有冇資格申請 唔洗呢堆野住掛?

我係跟依條

不過我唔太清楚
但我有一個朋友早兩年都係用出世紙申請到
佢個情況係 佢用出世紙做擔比齊資料
之後搭佢朋友單 佢朋友係過期 重新申請
佢地搵同一個副簽分別幫佢地兩個每人簽一次
最後成功申請到

你呢個係續領 我係連有冇資格都未知 所以應該唔同

只要佢覆咗你有資格 你要準備既野都係差唔多

都係 到時再算

冇錯啦喵

養兒防老正宗

Off Topic咗好耐
隻驚到底幾時出協力
我覺得有搞頭喎

之前湯巴話打龍係有協力
不過公測完(開3服時)就關左

係咪即時協力先

一定會打得好唔高興 不了

BTW 我瞓先

可能因為單親所以驚真係無人無物掛
不過個FD好似唔多嬲,佢幾個仲幾錫呀伯友TIM

如果出返多P打龍,咁咪無得用腳仔3P TEAM隨時KILL APP

請問邊到有得睇裝備推薦嘅屬性？開始儲到少少金裝，想開始洗屬性

咁早 渣GA
我岩岩食完宵夜要坐陣先

#1 QA 攻略

儲到少少裝唔應該洗屬

肥仔 你睇下自己個肚腩

我都訓
聽朝見BB

咁應該點做

CUTE

直接用住先
因為前期你用錢洗真係晒錢

到你儲到有2-3套裝先開始考慮洗
除非你已經決定晒你主力係用咩屬 而你D防具無呢D屬

例如我決定唔會用火屬
我一見到火屬防具 就洗走佢

因為火屬比人BREAK左個羅命位係必定爆擊
BREAK左本身已經比人打2倍(好似), 再加埋爆擊 前後成4倍
你7層盾都即爆

我都唔撚想洗
抽到就用 抽唔到就鳩就

屌 我最近開始做占 減到少少
之後同fd食兩餐放題 即刻打回完型

唔食飽D邊有力減

都係睇住佢地auto

llm cls驚 90%武器覺醒可以fail兩次)

機率呢家野呃鳩人架

80% fail 5次

唉，好想喊。前後總共抽咗4個pool，4個都要保底龍騎，龍奶，腳仔，龍丁
差少少抽到想棄game

中間有冇歪到咩好野先

最好只係得個安妮skin。其他都無了歪親d皮都係無人用嘅4星skin
睇到d人10幾抽就中，真係好羨慕。我連歐一次都無

轉轉下小巴D裝變哂光屬
有冇人用光小巴

如果RE POOL抽到保底我就幫你唔到
但係up池既話雖然你抽到保底 但係其實唔係話真係咁差
首先你中咗annie skin 呢個已經好撚正 其次仲有4星skin之後又可能buff 都唔差 然後我相信中間你都會中過好多4,5星令到你齊角齊SP條件角
仲有你抽咁多一定大把膠 升到+10加唔少戰力 呢個幾緊要 我而家就係好缺呢啲膠

用緊安妮
你有咩包膠?

用緊光安妮
你有咩包膠?

用緊冰安妮
冰小巴我打親都係秒 好廢下
本來想轉暗小巴

我安妮未6光 好難評價住
但係4暗小巴已經覺得唔錯 有效果

有54粒膠算唔算多？我全部龍skin升到+5就停咗。無錢升
re pool我無掂過。up池都抽到咁，repool真係唔敢掂

其實我當初打算龍丁保唔到岀嚟嘅話就棄game。好彩最後啱啱好夠石保岀嚟

講真 我都好想要咁多 唔係串你要抽咁多下或者晒自己幾歐
而係我隻腳仔而家2650攻 但係金武已經+8 可以升得既都差唔多盡晒
但係核心得+5 我都好想要咁多膠整到+10以上
又唔洗棄既 我相信有地方你會歐番番嚟

有D龍skin唔駛用膠升(廢老肚仔)
re pool 小巴點都要供架喇 其他唔駛搞住

爆率好野喎

我有件加1攻
加暴6x你仲有乜唔滿意

都好滿意啦 又靚roll
轉左職做全爆腳仔

我諗緊今日上唔上到A
條數好難計

我冇搞到 冇資源
求其裝都冇換B就打左

我諗緊淨換金裝夠唔夠
唔知點計條數

唔玩住 太曬石
得返2百幾石

你喎

我係夠上到A喎
但係要洗800石 不了

10魔腳仔2技>10魔小巴2技>10魔安妮2技
癲架喎 3粒核彈

報告 280抽 我終於都手持小巴了
不過外觀都係留住大巴

我又係減命中,人又係減命中
對面隻腳仔永遠減完招2技都好似唔會MISS咁
我個隻減完就真係盲撚左咁

咁撚多隻係減腳仔特別冇撚用

我嗰隻就係從來都唔miss

就係你班仆街
真係癲架喎,望住減完之後都係全中爆CRIT

佢冇幾可會令我失望

我個隻成日令我失望
淨係計件SKIN升+5,已經食多過其他人3,4倍先上到
睇住小巴BB上+8都冇佢食咁多膠

歡迎gun

大佬 第8把魔攻啦 cls

其實D膠係咪有得合返黎 想知D素材點先有

我都供撚完喇
但點睇係第幾抽？
利伸：太多未抽到唔想計

新手留名

分解精靈
好似6星先得

假設X係剩低數量
（1/X）*100%＝大獎中既機率

又係可以掃盪SP既一日

Netflex仲有咩非戀愛系既動畫好睇呀煲晒啦就快

我都唔識路
搵學校係飛田隔離既屙煙帶路合理D

佢D 動畫舊架喎 係追開應該都睇過哂

真係好垃圾 好小貨

動物園前1號出口

乜睇動畫有人用NETFLIX睇架咩？
個個都DL BT 一係睇支那/TW網
動畫都480P都夠清啦

480P用黎睇JC STAFF就夠清姐

用電視睇完netflix畫質番唔到轉頭

講下啫，抽中就唔回望啦

識日文咪用日本VPN睇

想試下

人在日本 就係netflix好小貨差唔多睇晒 又多伏野 喊出黎

早呀

少都講緊成過百套 高質既應該佔4分1
你係想重睇？

NETFLIX 好似岩岩上架哂魯魯修劇場版
雖然TV好睇100倍

我自己每次抽都會mark低

This 驚 is dying

斬 赤紅之瞳

出名野或者少少出名既都應該睇過晒有d完全未聽過 試睇又麻麻 唔多岩口味咁

睇左呢套唔錯變身女

淨係睇復活就得 其他都係TV剪輯版
近期更新又好睇既咪BNA同欺詐師
舊個D就唔講

睇輝夜姬啦 雖然係戀愛系 但係少少甜多多趣

你都睇哂啦重點推

前面唔只係剪輯版咁簡單
有改劇情 而且改既野都係勁垃圾
然後佢剪輯都勁差 垃圾又留 重點又剪
我都好佩服佢拎住神作都可以剪個垃圾電影出黎

見到內容差唔多已經無睇

我去戲院睇 嬲撚到我

復活仲要飛去日本睇

復活算係咁啦 了咗FANS心願

呢套未 試下先

咁有愛

冇annie果陣 睇返record 全部都守輸
有annie之後都keep到守嬴同守輸1:1
隻小烏再坦d就好

搭單問, 想係電視睇日版NETFLIX 個VPN要係ROUNTER SET?

支持青煙俠組「炸雞新地女含團」

屌 兩邊啲人都死晒 作者癡撚線
中間開始睇到麻木

BB我10月黎搵你啦

炸雞帶路

戀愛番格局 但係主要係搞笑

唔好睇你可以打柒我

走得出非洲再講

3步曲將沙莉改到冇死先係重點
個場勁感動 根本無得唔死!

以我所知係 但我無試過

呢套我都係比FD 子叫我睇

睇到上癮
笑到仆街

出左一半啦
我歐洲人(自稱)

結城友奈作者

唔死慘過死 復活都係一句對白都無
唔係唔死 係無時間比佢死

利申夏莉派

佢既死其實係一個轉烈點黎

我正式宣布 屙煙=歐煙
21抽 出1對紅鞋仔 屌你 我多到著唔晒啦D法裝
得2隻法角 有5對鞋 其他乜撚都冇

唔係仲可以分解做材料

不了!

留比愛麗絲BB著

想問下d裝係咪升爆紫色都夠用

唔好捉禾入男廁

睇完呢套會想繼續睇多d茄汁番

紫升到50夠啦

差成倍喎

你係咩區

呢個都幾濕鳩
揀人搞勁耐先揀到夠分

去巴哈搵答案算啦

明白

妖精的旋律

大把人幫你試啦

今日完全無期待過最後的龍騎士

可能最勁呢

其實唔難，試多幾次就明，不過佢個揀人方式先最麻煩，無得用拉格方式過格，匹配有分加叫人點試多幾次

黑力架

快點出泳衣

出金皮咪望下..石就得返4K..真係得個望字

主要係佢無得SORTING
我要自己記住D屬同職

我都係得返4k石, 再觀望下

又無得SLOT 又唔係分屬性 又唔係分職業

最煩應該係國家...真係CLS

即管睇下佢咩料

東京 好多妹子

呢套好撚正，我最鐘意首歌lilium

D囡囡比你食哂啦

好嬲
10月去大阪搵我OK

我記得我係小學個時用foxy唔知想down火影定咩開左套妖旋第一集出黎

一開波就切人個頭落黎 搞到我有心理陰影 之後補返又覺得無乜野

全部都係AV

佐助之死 嗚人之死 寧次之死

明明出到100集 但係又有103咁樣

笑撚左
我隻小巴4暗...吸到血 打龍玩9自己

點玩? 314無限loop?

入得返啦
仲係叫天滅中共

入到LOOP之後打打下回血 搞到無左無限回藍

屌我都好似係 細個睇有種好奇妙既感覺 未接觸過咩叫獵奇

1搞左簽證去大阪？

小妹都係女，大家只是Sister

8月中放榜 如果開到簽證就搞左即衝大阪

花園町等?

禾刀是小女末

有棍嘅小妹

火影忍者-大玉螺旋丸vs羅剎千鳥

屌 去東京啦 一齊感受人情冷暖

東京CALL G

吉原

要靠call g 推po

CALL G都冇人呀

大佬請? 好似好貴

大家都開始養生

佢返唔到日本太掛住飛田傻左

平過飛田啦 計返d時間

墮落了

咩叫減block減人地？

以為入左成人台

屌 個活動送skin 真係淨係送個skin 冇送埋個人

已變成人交流區

Hi

一日淨係夠錢升兩吓武器 好撚空虛

個兩下升唔升到先

仲要兩下都失敗 就覺得人生又浪費左一日

你有冇咁持久呀

JOIN?

BLOCK左之後 受到既傷
好似係

歡迎黎到EH成人台

第一日知?

化身好似冇乜人開A隊

我以為佢成set送

最浪費係我

無可樂 抽裝無金 抽武無金 轉屬想轉機械 佢出紅>黑>紅>黑 就係咁簡單

得外掛先開到

我轉屬轉左一個星期呀

隻野原版外觀我覺得有特色過skin (純指外觀)

屌咁都明

我用左SKIN都轉返佢做原型
靚好多

我開咗 要升吓4星上5 同俾金裝

唔好洗裝屬啦 打過件好過 試過一件洗2000 石都唔出想要隻屬 其他屬無限loop

究竟要有幾多金裝先做到

洗裝最多都係用錢姐...又唔駛咁灰
咁我自己明知唔會用火屬 一定會洗走佢啦..

ON9先用火屬比人BREAK左 打4倍898

以為講洗角 未訓醒 不過洗裝又都係係咁loop 好on9會讀心

你又話自己係巴達獸

你仲未訓醒!
你上面個句
前面講洗裝 打過件好過
後面講用2000石

道歉未!

有龍丁buff會輕鬆啲 廢角平均3~4件 主力要求高啲

我得1隻
無融版廢丁

抽埋佢啦

打埋團戰可以熄驚長掛
扮工

個支可樂呢，兩個禮拜都未撚見過一支
點搞？ 我條香蕉丁想進化姐，真係咁難？

跪玻璃我愛波仔

人生同隻GAME入面19樣.. 缺CASH

名?

白石麻狗？

那有石

西野七瀬 武田玲奈

不了

但問題係我仲未抽到

你好變態

不錯

扑7你

小妹精神食糧黎架喎

知錯了

禾有聽你唱歌嫁
小咩妹

連續2日抽到金武(非專) 巧KAI針

專 扑

歐盟煙

pass送果把來的 別扑

我地唔係咁計

綜合交流區

唱首歌黎聽K?

非洲交流區

我哥哥唔係到呀

Exos個賣帳post收左皮？

抽完小巴repool又養生儲下石先

隻驚冇人玩 又太多事後block 抵佢地收皮

花花你抽re pool之前都咁講

個個退完錢又拎去賣 邊個敢買呀

其實班外掛友點解仲咁勤力

自動架喎

儲完石又會鳩痕射晒落去 下個pool想抽小烏了

秒入秒出..分分鐘寫埋BOT

因為佢要逼人地買佢地D外掛

簡單一句:
我就係要霸住榜首嫁啦, 你想做第一?拎錢黎同我買 我考慮下比你

我就係諗唔通，今次兩大外掛高手都一齊沖
龍爭虎鬥
佢目標都係石姐
佢咁爆法實蝕架喎
所以我唔明佢地點解仲咁勤力打

你咁講我明啦，有機會，推銷外掛生意

原來佢地隻外掛係隻驚嘅mod版apk
要開VIP先用到, 5倍攻5倍防
買劵再開macro掛

早晨 LUCKY

100場都係1600鑽 對外掛撚黎講 兩三日就有

買埋我個張就唔扑

琴日曬專 今日曬lucky
扑得

唔係點推PO

刷你落黎仲可以推正身上去
無劵用另一隻刷 唔洗石買劵咖WO

我隻男豬(光)而家3水2暗
應該洗咩比佢好
腳仔(火)就3火+其他2色，好唔好洗全紅比佢
但好驚打火隊同男豬

聽朝四點可能歪中安妮

我琴日都LUCKY 不過係6星精靈

咁大個仔扮咩純情

以前玩line ranger用mod版玩咗好耐, 而家個ac都仲健在
證明line驚真係唔會捉外掛

乜野叫Lucky

狗名黎, 好似係

有幻想係好事 但唔好成日幻想

其實比人BREAK 你2倍同3.5倍都係死硬架啦

腳仔就洗木啦

上網睇睇見到永久$580，月費$230

人地D LUCKY就十下十下咁出
我就好似塞撚住咁少少 少少

現家就你推我讓
到埗第一個衝

平過買AC

好快會去埋其實SER搞亂檔

我隻火隊bb 卡左成個月無可樂飲

升級包II

傻啦
你唔好同我爭呀

你以為咁樣就可以洗底呀
扑!!!!!

家有一老如有一寶

腳仔木/機械
男主機械/木/暗

好DRY

廢老都扑 我都想扑鳩佢

gun!
扑

人人都起碼有五老

抵喎 一PACK鑽錢都唔洗
比人封AC都係分身 主帳繼續有鑽賺

LINE都唔撚識做生意

無你咁狼
已搵定D店

你3分鐘貨仔 我等一陣有乜所謂

咁快搵定 一陣執咗

會唔會遲D無用外掛俾人舉報架

扑豬仔

你太廢
扑！

世風日下 道德淪亡

人地股市一路升緊架

淨係識炒股

賣屁股就有份

昂巴湯巴雞巴肥巴你地上先

發覺d skin冇熔1 低人半格

個池未完

都要搵D位比課長威吓

你留係非洲啦

又ban人啦

違規帳號鎖定–濫用儲值系統

營運團隊會持續監控及追蹤濫用儲值系統取得不當利益的帳號，若經判定為違規，依據使用者條款封鎖帳號，提醒您切勿以身試法。

即係退款?

有一個永久封鎖

炸雞巴報平安未

唔知又有無苦主呢

聽日有咩新角

又黎

持續監控及追蹤濫用儲值系統

持續放任外掛及不追蹤外掛人士

跪求炸雞巴報平安

星期三呀嘛

龍貓

外掛LIST一半都無

好想抽野啊

一人抽3下RE池
玩唔玩

有人玩 我就跟

0石

訓咗冇睇
牙雞出黎報平安未

每逄星期四關注

星期3WO師兄
叫雞叫傻左你!

係咪要夾錢全連登買1個外掛返黎刷鑽比自己啦要

官方放任

聽日ban多轉!

龍貓3下好過啦

應該啦

抽龍貓爛袋

全ser一齊外掛刷星鑽 唔到佢唔理

抵玩過月卡

又唔駛自己用外掛
1個分身用 成團受惠 邊到搵!

1日=10抽

ON9 GAME

真係好L痴線
點玩落去，話哂都有課dd

從今天開始用外掛

夾錢預埋朕

抽多3下龍丁都係唔中
有2下仲保底1 4星

我日服等人CARRY

If you can't beat them, join them

今晚4點轉POOL
要抽就快

人手一個外掛就唔會炎上啦
最多咪30日後再返黎 驚閪咩

if you can't fuck them, suck them

如果官方唔做野，我地唯有一齊掛佢老味

所以外掛要買永久, 唔好買月費用幾日就bam到過期

if u can't fuck them, fuck yourself

個外掛係跟AC定可以幾個AC用

外掛有無保養

2020年7月8日 晴
是日風向
1400 人手一個外掛抵過買PACK石

正路係另一個SOFTWARE黎 無限AC用

買外掛 好過課黑石喎

課黑石扑180日
外掛30日咋

個重點係外掛任用 刷鑽比主帳 無損失喎

真 籌旗

CALLING炸雞巴

理論上就係你買VIP, 佢就比條link你download個apk
個apk係修改版

+399有hacking care

我屌你老母啊垃圾驚

又中

青蛙又輸左

帽子戲法

幾抵 買得過

抵呀!!!!!!!!!!!!!!!!

咁小事

炸雞巴有冇重新LOGIN呀 !!!!!!!!!!!!!!!

玩咗900場 38%勝率

個率真係咁足咩
我328/905

大家都係想睇紅色大字姐

買外掛預埋你

牙雞對於買外掛抵玩過平牛肉點睇?

應該係早知買外掛唔洗扑兩次

仲要成個黃帽團無限石

差唔多啦

你都有36%啦

好dirty

買掛明顯抵諗D
如果玩到最大7個ac 入團23人受惠
咁就已經同D 課長團差唔多

而且要佢一ban 就成團人ban 都唔合理
佢最多都係團戰分數扣
咁咪月收入少左姐
但700x30 一定多D 架

所以佢搞唔掂外掛都唔會再諗課金
新手課3pack 追少少野開局開心D 合理
但玩到依家都仲課金就諗唔到點解
你課一pack 人地23條友既3日收入黎既姐

打pvp 用D 3星都打撚死你融5腳仔
課金既樂趣得比外掛打同打休閒玩家

課1PACK=買1次外掛(終生受保)

利申 拒絕外掛!

唔用+1
但有想用既心態唔難理解

本身無興趣
俾官方SELL到有

想問吓一陣間嗰隻 龍皮
黑定金定藍

聽講黑

無人知

之前解包有2邊
1邊有圖藍色
1邊有圖 下面寫說咩type 21 ON99

我指藍丁

個黑石/退錢ban list 長到要碌幾下
外掛ban 就一㩒已經睇曬

而且仲要冇講過點處理咁
出個公告話團友都有罰都有D
外掛ban 30日 30日後on 都仲可以攞到D 福利 佢D 信keep 30日
黑石果D 咩都冇
佢care 自己收入定玩家都好明顯

龍丁本質都係黑

個陣全部都話唔抽
之後抽撚到爆晒廠
最少融1仲要

下個pool係咪firm左龍貓
如果係可以養生到水著pool出先返黎

好彩我23/28 中左一隻
抽到保底唔算蝕好多
不過非到可以28抽都無歪中任何野

有得唔firm咩
最後一隻龍騎

一日官方未出PO都唔叫FIRM啦

一陣官方搞笑 我地就柒

俾呀屙吸曬你D精氣神

真
撚狗既野拉驚真係世一

我地柒就梗架啦
比外掛玩死

我140/280一隻
唔諗住再抽
唔再課呢隻GAME既話真係唔會諗抽幾隻
拎1隻做體驗版已經吊打好多人
利申:一定會課月卡

屌你
死歐洲人
走啦!
非死你呀

由韓國開發商Oozoo製作，Line Games發行營運

其實咁樣都叫代理咩
唔算直營?

我11/28 都抽到落保底
u咁渣ga

你張月卡收入少過人地果D好多
係咪籌旗

精氣 定精神 定氣神

你個月卡點同人地個月卡比

起碼禾唔會比人BAN 9ME

Oozoo 廚師兼合伙人
Line 開鋪老細
個關係應該係咁掛

要學識去讚美佢

外掛玩LINE
LINE玩我地
我地玩驚

合理

屌佢老母(德國)共產黨

令我諗起果時玩RO 去到尾都係放棄治療
自己手動打的錢永遠都追唔到個市
根本係被迫加入掛

總之錢就LINE出,點賣都係LINE諗
設定就Oozoo諗

RO唔捉架咩

仲課月卡黎做乜
唔bam外掛狗就企硬唔課啦

咁邊到有鑽抽野

根據多年遊戲經驗
隻GAME (營運) 如果一開頭無力打擊外掛
之後你唔好預佢會有改過既一日
一定唔會理
間唔中捉1000分之1既人扮下自己有做野咁

有無睇過毛蟹喜劇之王呀
口醜就讚耳 眼醜就讚鼻

咪又係捉分身, BAN完再開咁
果時同香港買樓一樣, 你想儲錢買樓, 當你儲到一百萬, 佢就變2百萬咁
你收入固定, 佢上升幅度係你N倍
諗諗下果時已經體現到社會的殘酷

最尾個句咪現家咁
齊齊等3.0

agree, 同埋今次外掛太明顯，根本係bug黎
唔修改玩法，課一蚊都覺得自己昂9。。。

其實改少少，一日限最多打死一條龍，咁都差好遠啦
pvp其實都會有方法改rules
係睇官方有無心搞

點解唔肯捉其實？ 好難捉架咩

影響唔到佢地 懶得捉掛

連課長都開外掛 你bam 課長即係自斷米路

會間接影響收入啵都 大把人因為咁而唔課 甚至棄驚

課長唔開掛唔夠外掛狗玩
本身就係一件好撚on9既事
亦都係驚商自己造成

寧願得罪1萬個散戶都唔想得罪100個大戶
呢個好似係常識黎

咁要問返LINE喇
咁大間公司咁簡單道理都唔明又坐住個腦

正常課長團有能力一日2龍既
有限龍殺其實都改變到
都係果句方法大把
睇佢做唔做姐

搵D 帳號對返收唔到數再對返個ac tracking number 煩D
定直接搵game server 數據唔合理易D
做唔做咁解姐

其實某程度上係難
因為隻GAME可以RUN成關上網去戰鬥
戰鬥完先開返上網LOAD DATA比營運

好多外掛(我指其他GAME)

關左上網先修改 完個陣關修改 開上網

查唔到

利申:非IT狗 但原理之前睇過D解說

依家似係唔敢得閒D 食花生既人
由尻D 大戶死

我地唔係IT狗唔識好正常
佢地開得GAME就要識捉架啦

問題係 你用外掛打主線打PVP呢D就話捉唔到
你一刀打條公會龍一億 點會捉唔到呀

呢隻game 唔算係
佢每一細關都會連ser 一次
而且呢隻game cheat 位似係改角色數據
所以先打得死龍
但打龍呢D 數據仲易搵返出黎做對比啦

呢樣好似無得避
CODING上你無得自動去質廚件事合唔合理 / 機會率多少

最多叫做你可以睇返佢個PVP統計 (輸出/防守) 之類
但咁樣就要睇晒全部玩家每一場戰鬥
邊到會咁做

主因真係懶

真心 如果請我返去睇呢D
有幾難
每3小時CHECK一次有冇過份數字 / 有D PVP 異常升得快既人
睇下有冇古怪 已經解決大部分

我唔相信有人會用外掛 但只係去到新手(非外掛都做到)既水平就算
一定係勁誇張

如果單單要破修改版, 就開驚果陣同server同步返d data就得
不過loading時間會耐
如果係好似以前燒餅/iGG果種外掛, 就難搞好多

當一個人有左權力
就一定會比權力引誘去使用權力

理想形外掛 > PAD個種 預測路線 外掛

其他GAME唔知
好似FGO個D 一入場已經定左好多野 (掉落物, 出牌次序打出黎既數字/敵方攻擊目標)
你S & L幾多次 結果都係一樣 (仲要係連攻擊既數字都無分豪偏差)

阿基拉早幾日睇完

歪多左隻肚仔出嚟 點解唔係龍丁

死gaylo

國服lihkg 收人
每日簽到打團戰龍戰

有位? 即刻申請先
ID:毅進仔做黑警

come

最主要應該係儲存數據問題，如果有大量user大量的戰鬥數據上傳
對server/ database/ network應會好大負擔
相對地..個人覺得係佢唔做，因為可以避重就輕
office打主線、日任、SP自閉關個D佢可以唔洗記錄
但每日有限度咁玩的pvp、化身，佢記錄埋其實唔會算太過份
夜晚凌晨佢只需行一段野偵測下數據...就應好易攪
最理想我諗應該都係學上面巴打所講，每次登入會更新角色資料
無用過佢隻外掛，唔知佢面版數字會唔會都會被加高埋
如果會就更易攪

我1隻龍丁都冇 肚仔又上唔到台

邊個, LIHKG2 定黃帽 見好多個都係HK 我好亂

offline打錯字

搵到, 已申請 TKS

lihkg

佢個團名就係lihkg

陰公
由玩家幫營運諗方法防外掛

終於有團戰玩, 之前個鬼佬公會隔個星期先記得報名..人都癲

點解你唔早D出聲

online sync已經係最低成本而又最理想可以解決到問題嘅做法
有其他驚都係咁樣做緊
起碼唔使搵人7x24咁check log

抓外掛防外掛測外掛一條龍服務

問過幾次

u今日打錯兩次字
搞乜家伙呀豬茜

佢會賴我

你要霸氣d屌9佢地
唔好怕

直接簡單D 同一條友有好多人檢舉 直接ban撚左先 起碼唔好咁明顯
而家亞服PVP長期第一都係外掛?

亞服PVP 歐皇 乜春卡戈爾

我肯定佢比20人以上檢左

開始吹龍貓風未

一句講哂，官方垃圾

睇keyboard唔睇mon

亞服最top果班除咗J哥應該好多都係外掛黎

等多兩個零鐘啦

吓 等緊再下個禮拜喇喎

吹都無用啦, 點都等埋泳SKIN先
等陣原來泳SKIN係用黎破龍血的 你仲玩龍咩

未賴你就認
仲唔係你

頭先搵左D 數據睇下
下載人數直線下降
但營收個變化唔算大
做又36 唔做又36
咁佢地梗係淨係主力搞尻D 阻佢搵錢既人啦

我有份
我一個人都已重覆報左呢條友應該五、六次

叫咗你班友仔勿課

官方：惡意舉報 扑

泳衣廢都抽爆

等多3 粒鐘

唔會再課

會課嘅人都係會keep住課
對話唔課果d 應該多數都係小課/零課
所以對營運根本不痛不癢
top 100個課長已經夠養起隻驚有突
果隻垃圾天m 夠比人屌啦, 咪又係d 油王級日日千幾萬台幣咁課落去

要衫唔要技, ELSA

成個場都係佢嘅人, 點玩
分分鐘係工讀生黎 打壓pvp 逼你課劵追佢排名

咁下個po見

多人report 就自動ban 其實唔合理
連登都有人話想出個功能 多個block 既ac 就自動全世界block
但咁有機會令對角惡意去block 你

不過打機多人report 查一查數據都已經搞掂
明顯係懶

我連衫都唔要

巴打整左MOD版

龍貓勁龍貓正抽爆龍貓冇得頂

6星待機

今星期個pvp仲要幾大天王齊哂
我乖乖地守16名算啦
好想睇下最終邊個掛最出色

講就咁講姐
但你想做課長 都要有人係到玩先比你威到既嘛
依家亞服外掛多到趕客
呢到都有大佬話可以比石轉一定轉

我都檢左
但無"任"何"反應

我睇實你架

見到都唔想打
琴日睇top1 1萬分, top2 7千幾
已經知呢班仆街又黎搞事

你肯定去到下個POST

唔課邊有石抽泳裝呀

真

屌
岩岩睇左解鮑
龍貓勁到仆街
點搞
係咪要抽了

有冇醬油？

睇你ALLIN又點話

笑左

我錯了

防舉報系統

利申:9UP

你娘親係噴水池

報咗驚, 有咩留返同個官講

好惡!
炸雞巴你變左
平牛肉個陣你唔係咁

保底4把魔武了 仲未抽過金武 同埋 我係要物攻呀 把把魔武做乜撚野

我8把魔武 2把物武

EH判官

我已經唔係壞左既炸雞

成10把武仲想點
由開GAME到今日
全部都係得保底

living tribunal

非洲的炸雞

吃開白石係唔同d

OK
我有罪 佛我今次無得抽

食到要同CS 姐姐傾計人生贏家

點解唔買點數卡入落google play

平時用開iPhone 嘛
而且多數課金都即時興起
點會出去行一轉 換完衫都冷靜左唔課

而且red card 課金4%

我地個團有幾位等周末先沖16,唔知到時個分誇張成點

即時興起即時興起即時興起即時興起即時興起即時興起即時興起即時興起即時興起即時興起

有錢人先會咁講

搵igamebuy tsgame果d
轉數快 10分鐘收code

課金係衝動性消費

咪係
一pack 可以買到3A 大作啦

死儲爛儲 儲儲埋埋d石一次過爆死果陣真係有幾多人忍到

有冇伏架其實

代儲就話啫, 買點數卡再入落wallet先再課, 唔會有事嘅

即係我

上次腳仔就係咁 即時課左3000石

其實係咪魔武多過中物武

呢D 佢係同供應商大量拎貨 "或者" 援交點數黨

應該話
你估援交點數黨最後D點數會去左邊

無呱..呢半年飛唔到日本, 谷住去佢地到買 PAYME完就收到CODE

唔係

睇你需要d咩 就開你唔要嘅比你 好似係

梗係瘋狂課金啦
你唔做雞
我點抽老婆啊

J貓推po

成日都話仆街電話game真係好搵
一個3A大作都係賣400蚊，呢d game課一pack都600幾
仲要比得2000鑽，卡都抽唔到3次啊陰公...

唔太明點搵錢
代儲果D 我知有油水位係送10%果D 時候大手入貨
但直接賣卡果D 好少見

個頭幾似me果隻

more

請出招

開始要變曬貓po？
我都想曬

CLS

知影相就唔望鏡

Gun

曬啦

搓爽佢

用貓圖填滿個PO
今晚唔撚抽隻雞

個po D 風向轉得好快
成人po 貓po 再到po鳩

好正好想養貓

都話綜合討論

發動技能啦

個頭好想伸埋去

仆街就跌都訓到

一野吸落去

屋細唔養炸 驚冇乜空間比佢地走動
買樓既最大動力係想養貓

屋細但有棵貓樹 佢仲開心
成貓鍾意高高在上多過跑黎跑去

跟

屋企大先唔好養貓，搵佢出黎個陣搵到你頭都痛啊

我以前隻貓都會訓到咁

點解個個都有貓咁幸福

屋細養1隻貓 屋大養十隻貓

有幾細
2,300養一隻都夠啦

無得養

一入黎以為入錯po 又貓又褲浪

養唔養豬

at least 要2隻2貓家庭

咁你夜晚唔洗訓都似
一隻都夠你煩，十隻的話，到時你鎖返自己入籠啦

點解一定係個肚先會白色
好似無見過背係白肚係橙
BTW女仔?

唔夠200既公屋仔

碌上少少仲有飛田新地

隻驚已經無野討論到咁嘅地步

一生人點都要養一隻

我都冇見過背係白，肚係橙，應該冇呢種基因掛
係女仔啊

比十隻貓壓住當被
好幸福

呢個PO不嬲都咁跳脫

屋細
但係養咗7隻
晚晚鎖自己入籠訓

98X警告

除非敏感 唔係養貓狗好過生仔啦
今時今日

哪有石 你老母

想太多，我隻貓平均係訓2-3個鐘就一定會醒，醒左就會係廳度開鳩沖模式，基本上晚晚都冇覺好訓

屌 晒命 扑

養緊

我養你OK?

養啦

我建議緊你 都無話我有十隻

想養布偶 但夏天實熱死

一定架 唔記得睇過邊到解釋 仲係胎嘅時候唔記得邊邊生先係純色 之後呢一隻色先再出黎

屋企冇10隻貓冇資格咁講

曬咩